陳雲：我開始憎恨中國

陳雲：我開始憎恨中國。幾十年來，我都無這種憎恨中國的情緒。即使在護法運動的時候，我也沒有這種憎恨中國的情緒。香港特區政府因為武漢冠狀病毒而頒布宵禁令，剝奪店鋪產權使用，禁制中小企的營業自由之後，就有了憎恨中國的情緒。
全世界的政府都在鼓吹憎恨中國的情緒，香港特區政府也不例外，因為中共並不在統治香港。
習近平先生，我明白過來了。再見，習先生。

政事台

青山應該開始缺藥

陳雲：政治市，國師週末教路。宵禁食肆十四日之後，應該好多黃店執笠，之後擱置一段時間，變成空店，之後或者變紅店，或者恆久是空店，因為聯價托市的業主不大幅減租。

泛民黃絲呼應中共的防疫措施，結果是被出賣。共產黨的醫學數據和衛生政策是黨指揮的，我不明白為何香港人要聽？共產黨換了解放裝，着上白袍，你就以為他們是客觀的醫生？

大家不要以為只是食肆減少生意這麼簡單！食肆是聚會、商務談話和令人得到滿足和好奇消費的地方，食肆執笠或蕭條，直接削弱香港人的商務談話、消費意欲及其他好奇消費心情，對經濟的後續打擊是相當之沉重的。

我同中共打交道幾十年，共產黨D嘢，好似發大冷咁，大家睇定D，香港一兩個月先給反應都未遲。現在大陸忽然宣布無感染，病源來自美國，中國大家開工，當沒事發生了，香港人又信？
西方政府現在玩的social distancing 和home-bound，是鼓起全球憎恨中國、厭惡中國貨、不去中國旅行及商務會議，香港政府照跟，而且打開中港關口，是要加入全球的反華集團，激起香港一直支持中港合作的低下層被剝奪生計之後的反華情緒。看流傳的貼文和街坊議論，香港的低下層反華情緒已經形成。

on9

身上每一吋都係中國肉，幾時割？？

定係叫鬼佬幫你

傻根幾時先意識到根本冇大國領袖理佢

你獨立開個po啦
講林鄭在明抗疫，暗底想黃店執𨋢，啱連登仔口味

又話中共座上客

食屎啦
鬼唔知港共會藉機行極權之術
咁我哋要求港共一開始圍堵政策你又反對？我哋戴口罩你又笑？
圍倒咪唔駛咁擾民
公又係你贏，字又係你贏

終於知中共當佢condom

日日都話同習近平特使傾計

勞資糾紛？

食藥啦屌你老母

咪撚理條傻鳩

陳雲根陳雲化

呢條廢老連俾討論嘅價值都無

陳雲共你講不要分別不要歸去，陳雲還流過一點眼淚

佢前老細何志平
喺美國踎緊

國師有無興趣一齊